尋晚羅馬對AC可以話係新世代門神既較量

CCC尼完美KO連登仔日J夜J既當拿隆馬

CCC尼都新生代？

得2次叫射中 有撚考驗

ccccccccccccccccc

a米班後防

訓龍呀